我重申次重申一點 只有一個中國 ！無論你想法如何 只有一個中國！

一個中國原則不變！
無論如何，中國只有一個！

中華民國

是但啦
幾多個中國都唔關香港事啦